點入黑洞?

admin 傳送? 我見裡面多數殘體